（小學畢業未？）「行利」chick - in

行利咗2次
Chick - in 咗2次

我睇咗咩？

9成喺蝗種人

仲有咩叫入押海關

同埋過x-ray係應份
細機場當然冇e-check in

條友唔只中英皆文盲
仲好冇常識咁都有得怨

Hot chick

一定係小學雞
長崎「chick in」應係hkexpress
乘客d質素⋯